玄武死左。。。

屌

蒼玉把玄武的死訊告知青龍，青龍決定上地面把事情弄清楚。阿忍因為父親計劃去沖繩做生意而要退出，玄武的事令隼人自覺沒資格挽留，但經阿梓開解後，隼人決定提議大家一起乘新幹線去山形。

其實呢幾集都落晒flag估到會死
不過佢地唔死唔會造就青龍投去隼人果邊

玄武

憤怒既黑色新幹線戰士
青龍要發癲了

正 今集有返Dr yellow

700果三隻已經揀直接用三重合體唔分開三隻細粒黎打

你們用負評欺負我我都唔想喺度講新幹線戰士了

再 見

原來有post